{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Olen k√µver vili."},{"text":"Ahvid √ºtlevad \"Ooh ooh aah aah!\"."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane v√µi roheline. Sa v√µid mind hammustada. Arstid soovitavad mul sind tervena hoida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan puul v√µi p√µ√µsal."},{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Sa v√µid minust piruka teha."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen namimagustoit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti koonuses."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui sa mind kiiresti ei s√∂√∂."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"J√§nkud muigavad mu kallal."},{"text":"Ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa k√µrvalroana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Ma tulen vahel s√µnaga \"magus\"."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Ma olen valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen hea su luudele."},{"text":"Olen p√§rit lehmadest."},{"text":"Sa kallad mind teravilja peale."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Ma v√µin olla √ºmmargune v√µi kandiline. V√µid mulle v√µid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teha v√µileiva."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja k√ºpsetada."},{"text":"V√µid mulle r√∂stida ja v√µid peale panna."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga vili. Olen v√§ljast pruun ja seest roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"V√µid mind lusikaga v√§lja k√ºhveldada."},{"text":"P√§rinesin Hiinast."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Ma olen veggie. V√µin olla lilla, valge v√µi roheline. V√µid mind praadida, k√ºpsetada v√µi grillida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud tomatite ja kartulitega."},{"text":"M√µni nimetab mind bakla≈æaaniks."},{"text":"Mulle serveeritakse vahel parmesani juustuga."}],"options":[{"label":"Bakla≈æaan","isCorrect":true},{"label":"Suvik√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud r√∂stitud ubadest, inimestele meeldib mind jahvatada. Siis lisatakse joogiks kuuma vett, mis ma olla v√µiks?","hints":[{"text":"M√µned inimesed vajavad mind, et √§rgata."},{"text":"Olen kasvanud paljudes erinevates riikides."},{"text":"Baristas teeb mind."}],"options":[{"label":"Tee","isCorrect":false},{"label":"Kohv","isCorrect":true},{"label":"Kuum ≈°okolaad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. M√µnikord s√∂√∂vad lehmad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan maa pehmeks teha."},{"text":"Loomadele meeldib mind mugida."},{"text":"Olen konnaga sama v√§rvi."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu tulet√µrjeauto."},{"text":"Ma olen n√§mm salatis!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan k√µige paremini p√§ikesepaistes."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Mesilased armastavad mu nektarit."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Kleeps","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on puust pakiruum. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Ô∏è Oravad ronivad mulle peale."},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja kollane. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid koorivad mind enne, kui nad mind s√∂√∂vad."},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Olen namipuuvili."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen kr√µmpsuv apelsinik√∂√∂givili. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Ma olen hea sinu n√§gemisele."},{"text":"Kasvan maa all ja olen oranz."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind pundis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tilluke vili!"},{"text":"V√µin olla lilla v√µi roheline."},{"text":"Minust tehakse mahla ja moosi."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on √µues torkiv aga magus sees. Kasvan soojades kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan pontsakat krooni."},{"text":"Kasvan seal, kus on palav."},{"text":"Minu mahl maitseb joogis suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur puuvili, millel on v√§ljas roheline ja sees punane mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga mahlane ja v√§rskendav."},{"text":"Mul on v√§ikesed mustad seemned, mida saab v√§lja s√ºlitada."},{"text":"Ô∏è Sobib ideaalselt rannas s√∂√∂miseks."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Ma kasvatan maa all ja mul on kihid. Ma v√µin sind nutma ajada, kui sa mind l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kihte sees."},{"text":"Ma v√µin su silmad vett vedama panna."},{"text":"Lisan toidule maitset nagu burgerid ja supid."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}